
                      Correcta película de acción lastrada por un guión rutinario que encalla lamentablemente en ciertos tópicos del género al parecer difícilmente sorteables. No es aquí, pues, donde destaca la cinta dirigida por Xavier Gens, al que hay que agradecer en cambio cierta fisicidad en los combates alejada de los reiterativos efectos “Matrix”, y el haber prácticamente desaparecido en la dirección de actores, a los que deja más bien a su aire –o al menos esa es la sensación que transmite– confiando sobre todo en la química espontánea surgida entre la bellísima Olga Kurylenko (Quantum of Solace, Centurión) y un hierático Timothy Olyphant (La jungla 4.0, The Crazies), que funciona a ratos pero se enquista en los elementos superficiales de una relación que podría haber dado mucho más de sí para la dinámica interna de ambos personajes. Resalta sobremanera el trabajo del todoterreno Dougray Scott, un actor contenido y solvente que dota a su personaje de un vector obsesivo merecedor de más desarrollo psicológico y relevancia dentro del guión. Al final se opta por el embarullamiento y la incoherencia, suavizando la trama y ofreciendo salida a una historia turbia y opresiva que con mayores pretensiones cinematográficas tal vez hubiera podido regalarnos una cinta de acción realmente memorable. Otra oportunidad más que se queda en el intento. Y van…
        
            